‎[I/A] Dragaylia Lost 失落的龍絆 [473] xx份人好小氣架

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
今後的「失落龍絆」 Vol.5

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
「失落龍肥日」舉辦公告
★5 的出現機率將上升。
2019/09/27 14:00 ～ 2019/10/04 13:29

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

首抽推薦 + 新手專用FAQ：

中文官網:

Wiki:

HP & ATK calculator:

LIHKG巴打戰友登錄:

今日餵乜比隻龍?(轉自版)

真龍血量需求:

虛空路線:

護符掉落:

推薦護符:

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
J圖區：

邊個再話我係G我就扔爆佢

連登四幻神

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
溫馨提示:
新手發問前請先睇#1FAQ，睇完唔明先問
為咗廣大既非洲巴打着想，講還講最好唔好講幾多抽中
因為歐洲人沒有一個是無辜的!
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

盟主有空位上黎update下thx

柒頭樓主

新手留名

有場清毛未

1000

幾時陪禾打基基

原來開咗 search唔到

箭靶留名

十卜

來互相尊重啊

佢咁歐 扑左都好正常

爭奪地盤未

應該唔關事
佢太lag
有delay 1000000ms

聽晚

槍口對外打黑角龍

幾時食飯飯

等你ja

我好肚餓

你要唔要入餐廳等我
幫我叫埋先我飛出黎

宜家啲90後咁唔捱得苦

Mk又臉交

水超求過 450-7594 我白毛嬲

又膠塵飯局

gun唔gun duck

好多小圈子

有冇嘢打？

係一個人都冇

禾都係白毛，跟唔到

唔要

我會飛出黎 嬲蛇唔好嬲me ok?

想要個豆腐火腩飯炒底

禾都係白毛 跟唔到

打光高未

超水-1劍 -1刀

咁想carry禾

禾白虎 跟唔到

圖or老母

450- 7594 梳 爬緊飯

Send左比你女友 問佢拎

尋晚冇人打

刀手落到嚟未

有呀 仲秒滿

流浮山刀手

熊爺： 清晒oydyi)@,&).gkdtoc

原來呢度先真

在世界中心呼喚G大佬

你都係G大佬喎

真G大佬

你好似都係刀手

我辣殺等curry喳

G大佬可能扑7左我

真
琴晚清晒箱箱 即刻去左訓

自私打芒亨

原來長時間會自己解散

啲80後循規蹈矩做壞晒個市

-83光尾

光高

共鬥G翼已全回復。

做咩唔入黎幫手 又比黑角龍恰左成晚

今晚先玩

真
黑角龍好勁
唔係得把口

365 2588

-2

s又有生意dim gun

926 0196

打到2.

發達大計

同G呃呃m打左成晚

-30尾，唔知7劍打唔到打到暗超係咪刷多18條穩陣啲？

148基本

514+524算

.gun

carry超水未

hi大大都係524劍+514法

佢點同 佢每屬55把d524

刀手仲喺流浮山行緊出嚟

誰輕輕叫喚我

聽錯

刀手carry未

開未

345-0042

一車車白毛

要晏d先打到

有野gun 未

Mo

Chick大大

新手一問...打真龍係咪一定要整虛空果把+真龍抗性武先入得場㗎

巧dick

有無求其一場清毛

求carry

學onjj去街場了88

no

No乜 bn大大上嚟撚狗咋

真

5鍾意你

大條道理唔carry

冇刀手牙

俾bn大撚到個心仔好痛

因乜解究連登沒刀

因為你唔整
仲好講

你唔整囉

龍肥一眾巴打強烈譴責onjj整劍法都唔整刀

電話禁極刀

明明嗰陣你咩都未整 仲問咗缺乜
之後話懶打35個風心心 用10心整咗52劍
轉個頭又打25風心心整514法

...

你整刀我即開

沒風角ar

想問下共鬥之翼有咩用

協力

想農莉莉杖同火刀524 但好似食好撚多料

唔明你問咩

火臭菜有但臭雞莉冇?

Um...姐係要唔要做虛空534 先可以去打真龍...

收島風佢隻臭雞莉仲用緊大洋君主

冇用
清唔到

搵街場刀打 有無性趣牙

農一把524要650尾 點農牙

鋼
真係咁m咩

真龍初級 auto

真龍中級 530/534 或 虛空530/534

真龍高級 暗/水 虛空534 入門
入左循環就整到真龍武
其他都真龍武

真龍超級 真龍武二階

熊爺番來了

姐係整光/風 虛空534過暗水就okthanks

我534求carry

玩火補 叫人carry 真風合D武先 再打真水 會相對易D

街場一take過
全靠hionjj推薦街場！！！

嗨

mon左咁耐終於出現了

激情超水未

有關懷新手場未

有CODE未

875-4586
新手超水場

輝龍霸者
青龍霸者

無龍牙

-59尾

連續累輸bn大大三場了
你地切腹未

又自私打

好彩我冇入
自殺都唔掂

516-4562

唔好null

GRR?

完了吧

如無意外

要做野了

有冇法法

今晚再mon住大大

我有咩要改進

唔好死 高回復 高輸出

大大帶得好好, 有漩渦就提人走

法跟

係咪太遲啦

習慣咗聲音導航
玩唔返正常場了

唔識人鳥

過唔到

要問G大刀

PAD名句黎
俾啲尊重

打成咁仲想加入bn大大既團隊

冇玩神驚 疏

一直唔敢同bn大大同場

有冇超真水團

咩職

刀

sor lo

咩刀

大大刀

黑人刀

維克

其實黑人刀玩唔玩到

超水032 1496 1劍1刀1法cum 1場

428-0677

有頭髮邊個想做刀手

428-0677 come come

未過?

呢度嘅刀手都係come from 流浮山

Mo刀手 ham jor

休閒玩角而家有幾多角

-刀手

完了

Close

ok thanks

繼續高光

又錯過左bn大大既快車 睇黎都冇機會過超水了

你點走漩渦

大雷g

暗team
cleo 家康 暗補
仲有一個ai位應該用 暗短德菲定係暗劍夜天?
仲有隻火紋法 但有cleo就好似冇咩用...

你地高光高暗巡環 係入光定暗先 ?

係度搵人carry 好過
如果你識玩

齊角

240 dim gun

係1200

又歐 抽齊角

歐文

想知佢仲有冇課

有冇人可以加FD,冇用奶既朋友
37697295646

33角都要屈成班cls

-38 尾

超級真龍從邊隻開始入手比較易?
得風有d514....

水補 女主 火奶 火槍 風法 暗老豆劍

勁

唔好意思 新手玩左一日 咩叫突武器

上限突破

武器強化->上限解放

今晚可以玩辣殺淫王鳥

乜嚟

Why今晚先玩

有咩打

因為龍胖太好玩

仁王2？

仁王

淫王都唔sick

1

超水未

2出左喇咩

你做刀我就join

街場見

好

那星

街場見到onjj大神

唔該曬 咁係咪要整多把一樣嘅 先可以突

快！！！抱住佢條腿！！！！

訓地都過+620街場大神

可以食鋼
最終階建議食鋼突

有code未

5把310=314 可以升320
5把320=324 可以升330
5把330=334

星/階/突

995 4609 +++

差劍劍

-1劍劍牙

又null

重開

有冇人帶3場高風開箱我補

033 1302

13m

你又唔講野

德菲

打唔贏真龍參加唔到話題

好thx

扮野
你明明打贏超火

街場聖手又curry

部8疾疾地 是唔是要收檔了

岩岩隻劍劍係don巴黎？ 法呢

棄左一陣就跟唔到宜家討論超水加入唔到

SE都未收檔喎

法/劍整514都得喎 不過劍難搵d

Se唔是老爺機咩 仲用到？

街場神人Onjj大大等下輪比524carry唔急打

你整法510 大叫S大大G大大 過一場拎30角先啦

點解唔是你carry禾
禾等大大們farm夠得閒carry先加入

我沒咩力水 都係等緊G大大打救

+620都冇力

咪同+300既你一樣

超水好難過。。

我都好難過。。

集會所入面可以發動滑走強化

-2角想俾hi大大curry 1場

雷姆同莉莉有咩不同之處

想開箱

都係好女仔黎

唔打得

Mola mola

同禾打又唔打得 明鳥

頭先劍法邊個黎？

得罪左h大大你無運行了

Del jo bye

-2 就240

有冇人打高光

那個了唷

執

想G大佬帶我高風
得唔得

無人玩吧

我會努力招人

英文巴, GRRM仲打唔打超水?

高風-3 有補

123321

係街食緊飯 夜少少先

佢地食緊女

有冇人打超水

BTW都招人打住先
高風-3 有補

null巴新名叫佢地

想訓兩場高光

做咩唔用簽名

唔開心了

下一個POST標題:街場聖手ONJJ

唔建議咁做

支持onjj大大

地雷，老手，咸魚，倉鼠，熟手
全部都係我既人，點同我搶1001吖

G錯了

CANGUN

唔係wo 真是疾疾地

you what weapon

514歌聲技傷龍未有白毛buff 疊兩層破防噴果下打到幾多

聖手讓半臂

單機錢關都疾係咩玩法

即係要你入街場curry

don爺練熟未

仲以為頭先同我地打果隻井丶係don

歐文巴嚟

俾英英curry左幾場 覺得幸福

隻手指公堅傷左, 點FS

食指

念力

有試過, 好唔順手

用腳

3+1好似冇咁累

高風-2 有補
夜啲有GTR大佬好似係

超水召集

我用食指

懇求大大carry
打街場打到懷疑人生

我都唔熟。。。

同一班固定人練好過係街場係咁轉人再死
我都未話好熟 最多打淨3成血

矛刀法

超水
8281552

我刀

再也巴咩武

524神劍

高風-2有補

sor, 要停一停

0795514
超水
-1法

我用乜都得啦
刀最高攻咁解

其實我是咪要放低房號

我幫手打兩場

高風-2有補
719-8957

重開-1
221-2024

無

221-2024

差你221-2024

CUMING

輕鬆準備訓住贏

Sor 唔伏你地

有冇高暗團

超水4428580
法

法未練過

我都係伏
442-8580 法

= 唔curry你地

btw用手指真係得喎!

食指*

唔敢想像之前幾粒鐘你都係用手指公

完？

195-8194 高風-2
有補

想開埋最後一箱

-1已有斧

招街場OK?

同埋用手指公個mon一熱就出汗會"吮"好難拉後轉方向

火法係咪有暈抗
定係我頭先冇解到

唔關事
我雷

多謝G大大再也巴花生部長

頭先有場你解唔到我個暈

終於可以整D510風劍入街場高水

但係又解到GTR

係咪有G大腳抱

有無大哥carry打真火
我6800莉莉

拉返去上面

關唔關DELAY事

唔知

真火 高級-3

解唔到斧？ 好似關斧個C5事

解到斧解唔到刀

聽晚再打

你地打住先 我收埋工再打

咁可能delay 之前超風聽人講唔好跳起食暈 會解唔到 或者火奶遲半秒先解

又學到野鳥

gun

OnJJ幻神大大

大佬著重細節

高火而家缺咩武器多

-2 求carry

有冇人打光高

我整到4把D510但係未知整乜好

應該最缺奶？

奶我唔掂，建又冇升
前置啲杖又冇

真火仲有位?
有奶

真火三克一爹打架wo

決定踏上早訓這條不歸路

渣GA

-1

119-0797
真火高級

食埋糖水先訓

熟手了, 有冇大大carry

畢哂業啦喎

119-0797
真火高級 -2新手

Gun duck ?

119-0797
真火高級 -2 有奶有法了

you no 扮

044-4287
超水, 請呵護新手

-劍

入未, 刀手就返流浮山

番左鳥

無人打 收皮

差咩 有隻垃圾槍想跟

can gun

打埋訓

真火求carry
7371329

留名學野

是咪打？
欠你5場

想轉跟高光

兩隻劍分開
唔夠力

我打高光都得

其實夠 不過佢地冇打過咁後

高高高

梳

798-5653
-劍刀

打唔到第2次瀑布牙

雷g強力支援未

求幫

雷g is shit

高光3727697

2123285 @老夫

大雷G 可以2分

慘

隔離post 見到好女仔list

都係慢過技傷

siu4
熊yeah好多friend子

798-5653
-大大力劍, 內有G大刀

仲有無第2團光高
0775857

你帶左佢地先
冇第2次瀑布唔代表輸硬

已經打到BN大大既時間 技傷龍=垃圾 大雷G=世界第一

應該有更快

極限係邊度

2:4X 歡迎垃圾技傷龍挑我大雷G機

係你每hit爆哂撃 仲要上到刀傷

咁串

375-6168

晨早2:3X拉

有人係太古站獅吼緊 笑死

隨便打都2分半

4d524 2:2x應該冇問題

個坐監如果太遠唔好救

喺我到

俾你hold起左

接受現實
點都會慢少少

收聲呀

上樓差電 2分

打到12點

258-9737

我ham左鳥

巧感動, thx兩位G巴再也巴

唔係禾禁錯制變左龍唔駛打到得返2秒, G大佬唔好null

謝curry

5場得14條尾

仲想點牙

CLS差唔多場場3尾

老夫落左order

= =
.GUN牙

我得6條

偷撚晒我d尾仲嬲乜

冇15條

開箱有幾多尾?星期一前要打130尾

箱一般3條至5條

仲有冇一場清毛

Bye

想清2場 有冇大大可以帶禾

打唔打真風

389-7589

-法法

2泡

有冇2場毛

早訓了

終於過到超水多謝大佬們CURRY

555

教練仲未接受到我大雷G隨便打都2分幾

禾都系仲系接受5到

龍絆隻CD 有冇人入左CODE既已經收到?

龍絆po已死

可GUN

有法未

大家都醉曖龍絆

入到咪又係慢過技傷

新手練下KK?

好想訓教

你又知我唔得

jj意思係2場太快羸練唔到

開

921-8841

禾個1號波波

ok

me 3

真係3

onj巴咁既id嫁咩

想問下真水超
雷鷹係咪只可以暈一次?

法法邊個黎

Hi

唔係叫你丫臭G

台仔黎

我法國自己唔係咁岩玩黑人
頭先果場一次3層都無

黑人已死

問下武器同龍加蛋點先有架 點解得10粒咁少？

主要係每周星魂raid度打

個
每週都有打 全部得護符同人加蛋

如果你係新手既話 +蛋唔會影響到你遊戲發展
真龍高級/超級先會開始睇你+蛋夠唔夠尊重隊友 不過算係現階段ENDGAME內容 唔洗咁急追

我就係要蛋黎打超級

原來係大佬我未去到咁後面既內容 摺返埋先

大條命 我未過到超囉

-27光尾

真火有無人打

超水第一次召怪未變到身係咪即係唔夠傷？

打夠雷g料了
係咪都仲係缺刀

要打夠200光尾

高火有無人打 我玩莉莉

班大佬都打齊角啦 要你何用

關愛小薯s ok?

收到風 BN巴1200角了

Del game

缺咩 缺刀呀?
咁我整劍

No bin c

有無人打真火 7000 莉莉

sor lo 咁

整埋法

真火-3

劍 求加

-2 差奶/

1551529

冇人 下次

整左刀了

我開單人超水,成日走唔到漩渦,有無乜野技巧?

睇佢個頭升到最高開始fing就可以走

Want guns

禾今朝先發現我只係整左510
今晚激情高光

我去試下先

-117尾

-135，有冇人而家打2場清毛

又524 .gun

禾食指都開始痛
可能我禁得太大力

有

唔係130一把?

btw開未

個個都差咁多要整全set 龍武?

得510要多72上514再加130做520
你開？得手機會彈

514上520 = 40尾

198 7338

光高-1

siu4

廁所冇位喺後梯打好刺激

法國禾唔使打咁多尾尾 冇鋼升

課未

curry禾地刷，s巴係大家的好朋友

課咗都唔夠 得返8條鋼 要整一把光 剩返要整俾克乜野
希望呢度班大大唔介意curry514小薯

所以我唔明點解啲人咁快刷到240角
一黎唔夠鋼升 二黎超龍只會越黎越易打

所以bn巴刷左1200角

清醉曖龍肥

又好似岩
想GUN了

寶龍51-55要2把D520

計漏咗把 未整水屬武 -4鋼 針鳥

Gun

弱者先用鋼升

超水99毛+++++++++++++

水520用住先夠啦

扑左

用d510萬性熊玩早見槍算

俾啲尊重

冇

有冇機會十字落石後就break 唔洗入補

有冇人可以借let's go pikachu比我

女主槍用利維定萬性熊好d?

Del jer

萬性

想同你一齊練但撞左

冇水劍呀，之前升左514女主
諗緊做唔做520上去
如果用萬性熊唔駛輸出應該留比第二個好d
龍肥日未出過水角，睇下會唔會出流卡水刀人權角先

講尊重組合
現時得補仲會用利維

e,唔係喎，第二次超火等唔切龍肥日

開埋暗超之後係咪每日換一隻超龍？

應該係每個星期換一次

你自己打開已開過既超龍睇咪G

係喎每日一條，哪有錢搬加蛋

克乜洗乜整

街場好穩

流浮山行到落黎未

有冇超水curry

沒524班大大唔G幾時先同你挽

到！！！

比d真扎
等6星訓地場

回歸龍肥未

跟null大大

咁而家整咩好
禾今日難得放假可以玩想打夠30角

街場 好似組隊好煩 成日差隻奶 d人不斷走出走入

有矛野打

不嬲有玩
冇得回歸

有刀手

你超火用咩？補槍？

火超得槍係咪冇得挽？

2場街場 10毛清哂

差10角

街場聖手？

又呃 琴日又話抽齊角

Onjj教識我搵邊幾個野團神手
搵到之後場場過‼️

1145702

係咪set 8900戰房

劍法

垃圾驚是沒有人玩

-法

決定整520水補了

岩 同埋要搵齊哂有霸者稱既人!!!

果下有盾 有咩避泡

bug埋
8776887

周同學

rip

3619160

唔玩了

null夠未

7771764 法

有冇ching識用海盜斧打真火高級😭
個燒傷好難搞

打多2場

唉屌

紅圈BK

心仔痛

all nulled
9670863

一字火果個?

今晚有無人帶我開超水箱

睇左流程感覺玩近戰得馬桶要練

8675546

下午好得閑 有冇激情真龍

見排行榜咁多海盜斧咪all in 點知用到懷疑人生

你都識講係排行榜用
用番火燒抗性既角會比較好

ho 難玩

係

真 我去打街場鳥

好在未整524水斧俾水光斧 差d又冇得俾BN_大大curry

收到風 你整咩武bn大大就一定跟你整咩

Ng

收島風bn大大全屬1200角

好缺心心

任farm嫁喎

得佢一個配有"醉曖龍絆"稱號

好缺軟綿綿

唔知bn大大幾時降臨

一粒刀矛

所以出左幾個月究竟有咩用

整左D514 差條龍未突滿 都係得7000戰力

臭g

g

冇人

有冇法位

551-1883

-1劍/刀

臭G入未

任call

Bn大大又撚狗

開驚

摸下隻臭g之後熄驚

del jer

BN大大拎禾地練習

未玩過刀

RIP

認真了

1200角技術

真光有冇人打

係咪偷偷改難咗..

sor有電話

502-2504

782-8862

BN大大刷太多

wait

----2

二周目超水

..

放街

開街?

結婚

禾跟幾場

199 9133

199-9133

超水 第二次廁所->嘴砲, 成日一閃完廁所就中嘴砲, 點算

唔打住

同秒夠未

null jor

Null了

禾都未嬲你嬲乜

有冇野打

食飯飯 一陣再開

光高?

003-0995 - 1

都係玩番劍 怕Alex s巴null

就係慢半秒 輸左比Sbra個1000

整左刀刀了
陪我玩未

去街場練到腦同手都十成熟再叫Bn大大curry

今日出個ds係咪真係巧巧挽

係禾做得唔夠好

p5好玩d

仲null緊禾

唔玩住

miss左

仲打唔打光高

好難講
其實玩法唔算大眾向
唔肯定買唔買可以睇定d先
同埋遲玩d好似輕鬆d

夏實仲好過4克

悶死左

因為長駐10%攻好過個陣？

curry 水超

街場打左兩鋪
輕鬆去到沖涼就到站落車
今晚上黎開房等curry了

我都唔知玩乜 見咁多人討論先問下

好 死多過3次即刻唔打

睇下d人直播先lor
game play好多人都唔睇好
利申 買左數位

-16光尾

大佬開台未

咁快有5184條 .gun

就算係小島秀夫 禾都唔係幾接受到玩FEDEX

沖涼前死先計ok?

未開始玩 垃圾MH仲未齊珠珠

等佢出刷珠配信先啦

啱啱睇人玩真係做跑狗

玩法真係送野
但應該偏向著重劇情?

2 點繼續膠光

now

or

應該係
同埋個online系統比較新穎

克蘇魯故事常見狀況
你敵人唔係人
你救既唔係人
你朋友唔係人

但同時出現依三樣野好少見
不過庫豹中哂標

or null

have code 未

code zero

306 9523

why always 75%

b coz of u

要做嘢，sor

50%

淨整光7-18

此驚已完

叫我嗎

打咩

gun咗先

港豬緊

gun 此驚已完

今晚6點50分呀

到時見

mk

冇資格做膠層

冇女冇糖水呀
食唔到一粒鐘

想join

沙耶

你屌嘅唔係人

-0尾

已經準備好了

4mk

不歸路

等carry

G持

等被carry

超水
760 8596
-2劍法

無撞職 G持

因住走票入場要刀換走做槍

打多40先

因住槍刀都用唔到

打多130+30lor

得70角

打多20角先

你整咩職

未整 小薯冇240角

就算有 都無咁多條尾同珠啦

暗珠先會唔夠

今晚打老futa

手痕做咗514光槍
而家-70尾

又俾BN大大笑

No屈

答案伐
笑雷G唔好笑雷姆

已完

就返到屋企
有無法劍劍

mo

637-8306
陪PETER打超水

-劍法

我新手未打過得唔得?

你覺得我似打過咩

幫手記錄peter仔沖涼前死幾多次

想睇直播

佢話沖涼後先開始計喎

跟

發覺成個盟入面得我過3萬戰, 個個都輕鬆龍絆左

佢話沖涼前輕鬆 想睇下係咪真
沖涼後就分開計

我得２萬戰
想問點樣可以升戰力

真人沖涼計唔計

3萬戰DIM GIM

真人沖涼後應該輕鬆

大家打超龍都人手一把D52X

4把D武

剩係睇直播又唔打
又唔CURRY
呀呀呀呀呀

咁總要有人mark excel既

22 分鐘前

剛剛

有無新手超水場?

@peter

食完野開

bn巴團隊特別有心

Bn幾時教我打機
我唔用雷G

超水第一次召集

D514刀 可唔可以打?

同peter大大撞左

留名先

看完大大的攻略終於過了

佬玩咩

撞左

杯麵

noe妹帶我未

冇武

524 刀手

收到風佬佬打hell死左

Fail咗幾次

做乜咁多人爭飯食

個健身環痴撚線

瘦底瘦婆

有圖未

肥婆晚晚要食牛腩運動又唔做

無貨買唔到呀

我唔識佢

有無超水

特別感謝 Labyrinth、茶悅、Chick 三位不離不棄的好夥伴好隊友！

禾老細買到

想體驗BN大大既不離不棄

狗源不了

用迦樓羅郵差過超水果個先係我隊友

網購都無貨
btw 夜啲有無得跟真水玩兩手

晏就先俾你離棄 唉

有野做 NO屈 不過你團隊隻劍同你差咁遠既

差咩

bn alex 庫 gtr s係咪今日休息

輸出好唔連貫 LAG下LAG下

12點應該返到

sor 我偷咗佢ac 玩

459 9743 Peter超水等劍法

佢果部垃圾7機

等2劍 好似係

過到未

超水9498308

你係咪刀

有刀冇劍
有劍冇刀

返到屋企了 有無新手超水場？

咁快食完

我可以join 鳥

未有場我去開單人練習下

你估食糖水咩

超水
4798668

炒左兩個人

食糖水呢件事應該可以講到年尾

橙

講到龍肥執都可能得

-1法

我新手...

me2

封左路

難得今日準備左直播準備左discord gay party都無人玩

收島風佢地去左膠塵飯局

晏就好似有睇到

真 淨係受膠塵玩 .gun

收到風 幾抵食

冇得跟

無圖？

冇 佬佬有影幾張

好凍

佢地小圈子

維巴同飛鼠巴係咪離開咗喇

走啦

你刀小圈子

我唔食生野的

啪500石打$$先

有冇兩場火高

有冇大大帶水超

U

即係u?

u = jj = 街場聖手

打幾場街場就街場聖手 又唔檢討下點解沒curryme

大大 = jj大大 = 街場聖手

S大大會唔會指住路邊d乞衣叫佢街場聖手

帶我未

人呢

沖個涼返黎搞 10分鐘

10m左 88

392－9999

內鬼去左邊

－1劍

上車 一間玩

805－2435

Sorry電話call
我練熟自己個part先再跟

沒咩難度 換新花卡更好

－2
btw who is haha

帶子巧正哦

湧打好得意

12點全裸

12點開定房除衫等

你地打緊？

無人打

係街場玩左一陣 通常都未去到第一次瀑布就有人死